Hij kon niet anders dan toegeven aan zichzelf dat hij misschien niet hebben deze reis als hij kon voorzien dat de gebeurtenissen van een paar dagen.
En toch zijn bedenkingen waren niet zo donker als dat ze door het licht van dit later, ze zouden verschijnen.
Onrustig als de toekomst had, was de onbekende toekomst en in haar obscuriteit er was onwetend hoop.
De afschuwelijke slachtpartij, dagen en nachten lang, waarbij binnen een paar rondes van de klok, is een geweldig teken van bloed op de gezegende geëxplodeerd oogst, was zo ver uit zijn kennis als honderdduizend jaren op zich laten wachten.
De "scherpe vrouwelijke pas geboren, genaamd La Guillotine" was nauwelijks bekend aan hem of aan de algemeenheid van mensen, met naam genoemd.
